I wanna fly I wanna cry 愈去隱藏愈要破壞

如我愉快 完美狀態 才令你存敵意破壞